‎成功勸服老豆老母睇NowTV 心得分享

捉緊平民階層心態：如果大家係草根階層，父母多多少少都有啲慳儉唔蝕底心態。你可以講「嘩大佬仲睇TVB？我真金白銀出錢買Now，唔睇就笨啦。」父母會容易被說服，畢竟你叫佢畀完錢唔享受服務佢真係會覺得自己好蠢。

先抬舉後說服：呢個方法適用於所有階層，先抬舉長輩智慧，例如話：「其實我鄧你唔抵，明明可以分析件事，但係TVB 剪剪接接擺明想誤導你思維，我就建議睇Now 新聞，你睇完都支持政府同警察嘅，咁都叫做經過專業判斷，講到尾我見你比TVB侮辱緊你智慧覺得唔抵咋」

最後兩老日日睇Now，尤其睇到銀髮遊行心聲更加由屌鳩示威者變到默不作聲，各位巴絲要努力，淨係新聞台好似每月70幾蚊。

利申: 非Now員工/Sales，講大話死全家

光復香港 時代革命

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

最新安裝檔 #184

巴打好波
今晚就飛撚走cctvb

比心機巴打

你點做到？？

我幫屋企人申請左now ,,但係裝左之後佢地都仲係睇tvb news

係慣左手勢問題。無論我轉去now ,, 佢地都會無意咁 慣手勢轉返tvb

我已經剷左tvb 個新聞台。 但係佢地一開電視已經知無左咩台

有樂視電子廢物 可以試下用USB 將個APK 入落樂視TV BOX

補LINK

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

教多幾次就熟架啦

推

對付基層 始終都係由錢銀利益出發最為行之有效

有用po推

之前有巴打教

雖然仆街，但一定有用!